架車撻唔着過江龍都唔得 急

架車兩個月冇開冇晒電搵咗的士過江龍，淨係着返燈但係撻唔着。有咩辦法要叫車行上門？價錢大約幾多？

咩車?
影張相, 去電池鋪買舊抬返去換最快啦.
你舊電乾塘, 叉唔返冇用加喇. 叉得起撻到車都好快會會香.

有冇tg?

咁岩既，我都係

唔急可去ssp特賣城買個救車寶
以後都有用

fuse ? 咩車？

的士有無俾油差下電
如果唔得似壞戴拿模

Starter壞左

左右大力chok個軚盤

想問下咁做有咩用

軚鎖

打斜泊唔夠油撻着？試下n波推架車去平地撻